副教授許金山涉殺妻女 長女稱最先發現父親有外遇

對於控方指與許金山有婚外情的女學生兼研究助理Shara Lee，美玲稱對方在2004年開始到其家教她及儷玲中文，她相信自己是家中首個發現Shara跟父親有染的人，因她察覺到二人有頻密溝通，且非常好朋友。當時她只有約17歲，覺得遭到父親背叛，亦替母親感到難過，不久母親也知道了二人的關係，感到非常憤怒及不開心，父母亦因此爭吵，她擔當起調解員的角色，在父母之間傳話，協助他們溝通。她指，2013年底一家人過了一個3星期長的海外假期，回來後各人都輕鬆了不少，母親亦漸接受了父親有外遇一事。

談及與家人關係時，美玲指弟弟較親近母親，一直與母同睡，父親因此要睡另一房間，又指弟弟成績不太好，而父親會常跟他玩耍及造玩具給弟。她與儷玲關係最好，形容儷玲為人衝動，曾因與同學老師關係欠佳而要轉校，又指儷玲喜歡作弄人，試過戴着恐怖面具站在窗邊嚇鄰居，又曾將果醋加入母親的食物之內，亦透露儷玲有過度活躍症及讀寫障礙。

美玲稱，自己於16歲時被確診有焦慮抑鬱，亦有專注力問題。她想跟父親訴說及解釋所遇到的困難，但父親總是不太留心，只叫她作不同嘗試，亦認為她未盡力，她坦言從父親處感到壓力。

許金山聽着女兒作供，時而會心微笑，時而傷心流淚。因為要出庭作供而未能在庭旁聽的美玲，作供後要求留在庭內支持父親。

帶個情婦返屋企幫仔女補習 ，殺埋自己老婆同個女
死左之後同個情婦雙宿雙棲 呢個男人絕到呢

公孫止

唔係個個都好似沈教授咁 安全食到手下MPhil學生架

偷食偷到傻撚咗 呢啲二奶臭閪屌夠幾次過下癮咪算囉，你老婆本身應該都想隻眼開隻眼閉，你條仆街硬係要咁撚狼死

老母基因強
兩個女對眼都分得幾開

得啦得啦 , 點解香港法律唔比個女殺死呢條友

個大女信自殺？
可能變左單親 潛意識更唔願意相信實情咁醜惡

more

大陸大把